(突發）屋企張床要人！

知道大家倒數完好興奮，但大家都係時候早抖
希望聽日2:00 可以係維園見到大家，多你一個真係多好多

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

一定到

搭船又好 超早起身過海先又好
真係唔得嘅 就考慮黨鐵過海
最緊要人到
兩點 準時維園見

聽日和理非請含淚搭一次黨鐵